屌奶星 啱啱撞到個波台手足

原來佢真係放咗 應該冇認錯 有95%似

💬

cosXXXXX?

小心佢強姦你

don't blame the victim

我唔係狗

收到wind 係有X架XBBXX

泥妖蒲頭未

U

泥

小心d

當時呢單野轟動全城 估唔到一早放咗

屌狗都坐半年 有興趣既手足可以一試

蒲咗

叫X村X純XX豬X
佢對依方面有興趣

比狗屌洗唔洗坐？

泥妹搞乜同她反面

牙泥25到扑街

你日日俾狗屌